CCTVB有得播歐聯又點？咪又係聽荷蘭叻講波！

都唔明連登仔有咩咁開心